台灣寄冷藏品到香港

我想寄便利店雪櫃既食物返黎
想問有無巴絲試過點寄？
收費大概係幾錢？

SF好似可以寄
但我未試過

都係打上台報價

呢D擺明唔係俾普通人用嫁啦大佬...
分分鐘貴過你D野食